DHL派BNO

有冇巴打知/試過 DHL夜晚會唔會派件
小弟日頭番工屋企冇人收

試下request星期六日派